有建制派議員當面以粗口怒罵林鄭「X你老味」

引渡條例修訂掀起十級風暴，連續兩個星期有數以百萬計市民上街反惡法、倒林鄭，林鄭月娥卻堅持只暫緩不撤回，周六宣佈所謂「暫緩」決定前，中午在禮賓府密晤建制派，《蘋果》獲得兩個消息來源證實，會面期間有建制派議員當面以粗口怒罵林鄭「X你老味」，指林鄭「只暫不撤」修訂，完全無助緩和民意，直斥林鄭「救唔到大家，救唔到香港。」
昨日早上建制陣營多個議員獲邀到禮賓府，包括吳永嘉、容海恩、郭永強、梁志祥、陳健波、麥美娟等，據稱席間氣氛不算友善，當林鄭說明其「暫緩」安排後，便向一眾力撐政府的建制派，因政府決定「暫緩」而令他們因跟車太貼而連環「撞車」致歉，其中一名建制派議員聞言頓時發難，直斥林鄭離地、脫離民眾，即使「暫緩」也不能平息民意，更無助令身陷選舉困局的建制派政黨脫險，當眾在禮賓府向行政長官林鄭月娥破口大罵：「X你老味」！
知情人士形容當時氣氛「可想而知」，又透露會面期間，林鄭仍然顯得十分委屈，在眾人面前落淚，雖然使出女人「最犀利的武器」，但未能打動整體在席中人，有建制派亦委曲落淚。因為禮賓府內這幕「一罵二哭」，才有林鄭之後的記者會的「三表揚」，先後公開「感謝」建制派及「讚揚」他們，形容是政府「最強的後盾」，然而對建制派而言，林鄭的美言，如今或是「死亡之吻」。

呢個時候放風
邊個信
建制派食屎啦

淋病：幾大都拖埋你班撚樣陪我送死

輸仆直。 molamola

真定假呀

石禮謙應該屌得最大聲果個 25m

扮咩呀
第一個奶就係你地

收皮啦屌

石生

邊個咁堅揪？ 特首都敢屌？

一定係陳健波

仲唔認你個正義條例係擦鞋例
係咁正義點會攪成咁
係咁要引條友又點會有暫緩可能
仲話初心動機正義

張健宗料成最大贏家

屌你老味，撤未？

呢個應該係大熱 之前聽蕭若元 聽佢講過石生原來好爛口

石生表示：屌你老味累我唔同2500萬

你地之間狗咬狗關我撚事

小心 民建聯開始造勢 想甩身唔關佢事

被收成

包括吳永嘉、容海恩、郭永強、梁志祥、陳健波、麥美娟等
得6個咁少？？
邊個講呢

777話建制派既同事好支持佢 好多謝佢地wor
屌你老母 又係fake news

之前企得咁埋撐得咁恆割唔到架啦戇鳩

第一個諗起佢

陳健波啦
開個記者會發哂爛渣咁

石禮謙 陳健波 田北辰 位置q

梁志祥

打柒佢再講俾我聽

建制開始驚準備食屎? 咁樣唔夠覺悟喎, 應該堅持到底, 撐淋病撐到盡

屌你老味，下一句係

我賣左樓
定我撻撚左訂

洗唔到底架啦

建制派只係聽西環做野, 淋病唔係以爲自己係咩呀ma

似後者

兩邊都係到咸搞到垂淚對宮娥咁既款
佢地明明係執緊政都似係亡國mode

咪撚幫佢哋漂白啦

你d建制響立法會大會當面直播屌林奠老味，咁我就信

一直覺得 建制派議員 ,林鄭
全部都類似 宮廷劇既 娘娘咁, 成班經常明爭暗鬥, 想爭寵
但無論佢地鬥成點, 只要 中央政府(皇帝) 一到, 成班就即刻下跪, 唔敢出聲

同樣地, 中央政府(皇帝) 都默許D 娘娘係到互鬥
皇帝:「你地鬥成點都無問題, 最後一樣比我寵幸」

林鄭, 建制 一齊收皮啦

唔好以為咁就可以挽救選情

壹仔

慳d啦建制狗
到時血債票償你班冚家剷！

搵鬼信咩
學十一哥倒戈囉

唔太信

佢應該用英文屌

往死裏給我打

更衣室潮文又可以出動

如果你宜家開始走出黎公開講就真係信你

佢地屌林鄭都正常

下次選舉輸到仆街啦

要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

票債票償

如果係真 建制擺明想同林鄭割席
之前跟車太貼 依家攬抄

唔通中央開始放風唔撐林鄭
班友開始舖定後路？

呢班人除左識拎著數 仲有咩識?

阿 仲有割蓆

建制放風想救票?

齊齊上路啦 仲想人工照袋做應聲蟲 食屎啦

老舊話佢啲粗口好撚勁
俾我都係啦

對miss mo呢啲又有女人味 又法妹味嘅熟女，溫柔

對林鄭，屌你老母 !

之前係中共死撐林鄭班奴才先撐姐
你估林鄭有咁大控制力咩

收皮啦
咁撚樣放風得一個原因
係因為佢地知反送中呢單嘢令佢地無左好多票啊
而家放埋啲垃圾風等你估估下
啲中間派見到建制咁又15 16覺得建制好似都做到嘢咁
咪撚比人呃啊

林鄭好波

係時候將大胃鯨d 惡行做文宣

唔信囉 見林鄭道歉就黎拎彩扮無辜

今次最重要係連D 中產票都無埋

林鄭又贏…又可以多個紀錄名留青史

咁差不多200萬人都勁揪

老規矩喇
民調就全家投建制
蛇齋餅傻一定有幾多食幾多
票就投反對派
捉哂身邊fd子做選民
完

石禮謙，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。

喔

無片無錄音你話成班排隊中出林奠都得啦

一句到尾
班建制夠薑咪出黎當面小爆林鄭
成日又放風又知情人事真係好走住黎屌咁

林鄭d眼淚都唔值錢
你以為自己係林泳淘咩

又扯貓尾
想洗底
成班建制都係戲子黎

班建制派會唔會要林鄭票債血償

狗咬狗 無人可憐你地

長輩圖開始轉攻民賤聯

唔會啦 個25m又唔係佢自己
對高銀 呢d算散紙啦

我唔信

成班乜都無做過

叫句屌你老母就想收割成果

建制狗

民建聯縮到無哂影

黎緊選舉，保皇黨要血債票償！

關我撚事
不撤不散

不如咁睇
就算係做戲
都證明左民意係足以離間建制同特首

主流民意同政府相左
建制就再無力繼續支持政府
因為建制都開始淆會被票債票償

日割夜割 ，而家黎補飛

又扮野扮慘，天生演員黎。

邊個支持過條例既 數一數出黎？

梁志祥啦，本身黑底，講粗口當食飯

唔奇 第一個都諗起佢 大把水 駛卸你個女人仔

我地要令到保皇黨分裂！！

可能係習大大

唔知係味真 但真係好好笑
X你老味

各位記住 一票不投獻世派

呢件陰濕友 唔敢發爛喳嘅

仲以為有潮文睇

諗住天堂唔收佢啦
點知連地獄都唔收佢

地王發展起黎賺好多. 講就講25m
但又要重新投過 加埋升增潛力呢d.除左屌到佢反艇 如果我係石一定搵人打到佢反艇

建制想借呢個時候拎區議會選票

建制派放D咁既風 想扮幫香港人 拉返D票?
信你都ON9

你老味
我而家收成期你先嚟攪我?

攬住一齊落地獄啦

跑慣江湖啦！

今日又唔出黎屌？

1) 示威者已經嬴左光環/我地已經贏左 / 階段勝利論
你贏條撚，直至今日為止，我哋咩都未贏過。相反，暫時只有損失，少咗位戰友，唔好再打飛機
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要。

2) 建制派/警隊內訌/中央割蓆
唔好天真，利益集團上下一心，出得嚟嘅無一個係無辜
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

至於警隊，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

至於林鄭，今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

3) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

4) 偶像崇拜
No, 唔好造神，2014年仲俾人撚唔夠？
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿，但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

5) 美軍來了我帶路
唔好傻，除非可以迫到老解出動，咁就唔同講法
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點

唔好輕敵：武嘅襯有時間，裝備自己。機會你唔知幾時會到
唔好鬆懈：唔好人講你就信，連登好多熱門post都係帶風向
唔好內訌：和理非與勇武，同樣重要
唔要長期抗爭：雨傘就係被拖死 速戰速決 一定要Set Deadline迫林奠回應

要團結 目標一致

不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火如荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架

希望大家都平平安安 守護香港

請廣傳

石禮謙最傷

又票又人權法
梗係屌啦 建制咪又係有利益先做
宜家個個屌 梗係光速割啦

最大贏家係田姓 兄弟
分分鐘自由黨翻盤

收皮啦建制派 依家先放風邊 邊個信

唔出奇,當日係立法會,死要佢做主席, 結果被人撚到死咁

有返直選位

可以想像石生：Ｘ你老味我走晒資賣晒樓你先話唔推！

當故仔聽算

唔出奇
林鄭委屈係因為全部人都唾棄佢 本身諗住班建制會死忠
建制委屈係因為投贊成又奶野（失選民） 投反對就被中共清算
所以而家係狗咬狗骨

依家咁既時局 邊個賺邊個蝕都唔知
話唔定下任特首 唔賣地重推大量居屋消民氣

咁都屌，好重口味

邊個賣左樓咪邊個X

唔係以為有人信呀？
信果d都唔撚係人啦

開名就信

食得呢啲大茶飯預咗啦班撚樣
今鋪之後嘔凸份糧嚟派蛇齋餅糭啦

今鋪班泛民票歸哂位

11月班撚樣又有排煩

發言中多次公開多謝建制—->你班仆街唔洗旨意割席，唔洗旨意得我一個人孤零零上路

因政府決定「暫緩」而令他們因跟車太貼
而連環「撞車」

想補鑊呃票？
血債票還啦屌你老母

想睇片

咁不滿林鄭，辭職就信你啦

收皮啦 又想扮割蓆拎選票
認清呢班仆街

估佢唔到 平時講嘢有文有路

邊止25m 仲有外加罰款呢
仲有一筆係佢25嘅暗底數呢
做25仔真係25m就搞掂 發夢冇咁早

個主席回應都話想私人名義投多次
睇黎塊地真係好鬼正

屌那星喊撚到毀容都唔撚關我事啦
撤未呀屌

咪撚扮野喇

下台先講
唔下台講乜都冇用

應該唔係石陳
選情嘅嘢燒唔到佢哋個位
石甚至未必care成個建制派選情
似係地區直選嗰班

冇片你話佢跪地都得
冇片=9up

區議會應該難 不過2020佢地一定死硬 唔係屋村咁分

不傳耳語
不打飛機

其實撤唔撤回都已經問題不大, 因為關乎選票問題,建制都唔夠膽隨便 Pass 呢個條例. 但係依家.

第一最重要嘅係 釋放不追究69/612被捕人士 嗰班後生仔係無辜
第二就係 警察濫權, 但係最大問題佢邊一個灌輸一啲仇恨情緒話佢哋係暴民. 好多前線警務人員真係俾人洗腦. 呢一樣野一定要徹查.

個人覺得呢兩樣野係重中之重.

更衣室事件

林鄭仍然顯得十分委屈，在眾人面前落淚，雖然使出女人「最犀利的武器」，但未能打動整體在席中人，有建制派亦委曲落淚。

笑撚咗屌你
鱷魚淚成個建制都練過

25m 都算，無左個land right 先慘

佢只係吊佢令佢自己無咗個議席渣. 你估係關心市民咩

姓田之嘛，自由黨好難啦

班建制想洗底?
咪當我白痴吖屌你老母

有冇得向法庭申請回水

咪扯貓尾，無一個建制係無辜既

在一旁的石禮謙更是拍手叫好，不停大喊：『給我屌，把她往死裡屌！』

放棄左達地d回報，其他董事可能屌到佢反艇

知自己黎緊選舉輸撚硬呢～ 冇用啦

木奠建制畜全部死全家

盡最大力踢班仆班出立法會

唔出奇,佢背景高過其他保蝗十幾班,加上之前又要佢咁大年紀立法會畀人圍

你唔敢？

可能收到風佢要落台，所以唔怕佢。

一日到黑出d扯貓尾新聞有撚用咩

撤回咪信你

我都覺得係。擺明攬炒。

何妖?條友咁口沒遮攔

撤啊
怒屌佢都冇用

扮咩丫
血債票償啦

互相牽制，皇帝個位就穩。

暫你老味？

石禮謙

想要票姐，呃我唔到

得啦 放曬風 驚下年選舉啊嘛

無片你話佢地潮吹都得

一個標點符號都唔信

以為割席就保到選票咩
就快無得do梗係屌老母啦
講出黎既野有得收返架咩

「屌你老味！你暫緩救唔到大家(建制)啊！
我個居X權呀！」
應該係咁

俾美國制裁又冇人投佢

俾林鄭搞到無咗份高薪厚職 俾我都屌

血債票償，記得提埋身邊嘅人登記做選民!

踢走保皇建制
香港先有得救

建制配票同界別統戰分餅都係中聯辦搞
黃主任先係班走狗既上線
唔係之前得寵既話
淋病who?

陳生講到佢幾辛苦先有咁的地位, 成果...

建制鬧777唔係跟車太貼表錯態
係太貼賣哂樓？

笑左

劈價百萬賣咗樓你先話暫緩

佢老味阻立法會咪就係想阻佢班撚樣入場囉
扮乜撚無辜

哈哈哈😄

陳健波?屌林鄭左佢收成期

更無助令身陷選舉困局的建制派政黨脫險

唔係就到選舉鬼會扮哂野咩

點止2500萬，係成百億

救唔到大家，救唔到香港
重點係前半句咋掛 D建制派

想降溫？

死啦建制派，想割？
香港母親要你地一齊死

DLLM 111億啟德地王，跌咗邊度揾返

建制再講咩都冇用 今年選舉年都應該會受到教訓

做狗官做得咁開心
等比人制裁啦

點止
地皮之後賺幾多 有冇人計到

屌乜姐？
你哋有份同意呢條法案！唔好喺度扮無辜！
收皮啦！冇人會信你你囉

轉晒去民主黨咪得囉！

On9仔黎

你哋

但消息人士指唔係佢喊
係湯大狀

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

立法會選舉當前，建制應當悔改
收皮啦建制派之前又唔見你地咁惡鬧政府，縮返入去你老母嗰自由閪入面啦

選票

又係度扮慘扮割
冇一個係無辜

張建宗：我咩都唔知，冇做過嘢㗎

今次冇企出黎既
大家要識做

邊個咁堅呀 出到門口細細聲屌就信
成班人肉投票機姐 撚有咁大膽咩

一定係姓梁果位

好明顯就係放假消息 幫建制派建立一個不以至一面倒既形像 等選舉唔駛死得咁多

建制派都要清算

岩呀 成班都撐得咁緊要 唔清算埋佢地點對得起烈士

有時係忍唔住笑架

啲人工molamola

搵向x村上春樹將以上場面寫番篇微小說啦 XD

想扮可憐搏同情？
扯完貓尾未？扯完唔該你撤回先

依d真係當故仔聽下就算

好似咩習大大捉緊一盤好太既棋咁

笑話一則

呃票其次功能組別同淫濺聯工賊唔算太大影響
主要係搞到人地掟左條人權法案岀來
萬一過到好影響佢地d海外資產
同埋受左淋病d氣咁耐
見佢被打入冷宮仲唔盡情發洩咩
順便屌夠兩撚擦下黃主任鞋

臭你又奶

收皮啦，依家放風有屁用
建議派，我屌你哋老母

傳係麥美娟

又喊

唔撚洗講啦，大家都知咩事
投佢哋票就無可能㗎喇，一齊共享大灣區榮華就得

無人證實到即係fake new

理得班友喊定講粗口，總之保皇黨沒有一個是無辜的

登記做選民 下年踼晒班垃圾建制派出立會

不下台冇意義

冇時間表論

佢地比美國佬揸住春袋你話驚唔驚

林鄭其實唔識玩政治就咪鬼做特首

我信喎

但我唔單止唔會原諒佢地
收完林鄭皮 更加要清算埋佢地一份
滿門抄斬 血洗建制派

黎緊立法會選舉
我已經預視到班狗係咁既樣:

班建制撚左香港人咁多年
仲唔比我等到你地你仆街冚家死
諗起就覺得開心
我急不及待好想玩玩了

@9up議政

建制派
你要反
一早就要反喇
唔好係度貓哭老鼠
我地選民一定要你票償！

假撚到

繼續吹

太遲喇屌你老母
下年立法會選舉你哋班仆街就會有報應
血債票償啦柒頭

更年期有佢份
收皮啦 條友無撚腦咖
衝出黎柒
本身都唔撚知佢邊佢
然後話咩每年引渡200個人好少姐
真係一睇睇到佢幾無良心 幾低智

唔好信 建制趁機拉票

佢一見郁到佢啲錢
咪發曬癲亂up

淋病真係好撚蠢，唔識做人，應該安排一幕建制派議員成功爭取撤回嘅戲，等班建制派攞番啲彩，人哋條氣都順啲

呢個時候扮可憐？
你食屎啦

出年投硬鄺仔

石只係Ined 間公司唔係佢

想割？唔俾你割 順住個勢做低建制議席

落錯注仲可以點

名?

係賺少最少幾十億先係問題

咁689呢啲真係識玩政治嘅做返就到我哋仆硬街
柒婆唔識玩但就係因為咁先搞到we connect,真係焦土之母

就選舉扮野咋嘛，最好下屆建制派全部仆街